[
  {
    "index": 1,
    "question": "선호하는 요양시설을 아래에서 선택해주세요.",
    "answer": ["요양병원", "요양원", "주야간보호시설", "방문시설"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 2,
    "question": "선호하는 지역을 선택해주세요.(3개까지 선택 가능)",
    "type": "location"
  },
  {
    "index": 3,
    "question": "선호하는 요양시설 등급을 입력해주세요.",
    "answer": ["A등급", "B등급", "C등급이하", "상관없음"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 4,
    "question": "선호하는 요양시설의 규모를 아래에서 선택해주세요.",
    "answer": [
      "대형(100인 이상)",
      "중형(30~100인)",
      "소형(10~30인)",
      "치매전담형(16인 이하)"
    ],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 5,
    "question": "원하시는 비용 형태를 선택하세요.",
    "answer": [
      "고급형(상급침실 비용 높음) ",
      "일반형(상급침실 비용 평균)",
      "실속형(상급침실 비용 낮음)",
      "상관없음"
    ],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 6,
    "question": "선호하는 요양 프로그램을 선택해주세요.",
    "answer": [
      "운동보조",
      "인지기능향상",
      "종교활동",
      "재활특화",
      "치매특화",
      "맞춤형 서비스",
      "기타"
    ],
    "type": "multi_select"
  },
  {
    "index": 7,
    "question": "아래부터는 환자상태에 대하여 간단한 질문을 드립니다. 해당 내용에 답변해주세요.\n\n환자 성함을 입력해주세요.",
    "placeholder": "어르신 성함",
    "type": "text"
  },
  {
    "index": 8,
    "question": "환자 연세를 선택해주세요.",
    "answer": ["81세 이상", "71-80세", "65-70세", "64세 이하"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 9,
    "question": "환자분의 노인장기요양등급을 선택해주세요.",
    "answer": ["1등급", "2등급", "3등급", "4등급", "5등급", "인지등급", "모름"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 10,
    "question": "혼자서 식사가 가능하신가요?",
    "answer": ["도움없이 가능", "일부 도움 필요", "완전히 도움 필요"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 11,
    "question": "혼자서 양치질이 가능하신가요?",
    "answer": ["도움없이 가능", "일부 도움 필요", "완전히 도움 필요"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 12,
    "question": "스스로 몸을 움직였을 때 불편하신 부분이 있으신가요?",
    "answer": ["오른쪽 상체", "오른쪽 하체", "왼쪽 상체", "왼쪽 하체", "없음"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 13,
    "question": "앓고 있는 질병이나 증상을 적어주세요.",
    "placeholder": "암, 치매, 뇌졸증, 고혈압, 당뇨병, 관절염, 심부전, 폐질환...",
    "type": "text"
  },
  {
    "index": 14,
    "question": "가족/친지가 돌볼 수 있는 시간 외 나머지 지원이 필요한 간병 시간은 몇 시간 인가요?",
    "answer": ["10~24시간", "3~10시간", "3시간 이내"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 15,
    "question": "월 예산 간병비는 얼마인가요?",
    "answer": [
      "월 30만원 이하",
      "월 30~50만원",
      "월 50~100만원",
      "월 100~150만원",
      "월 150~200만원",
      "월 200만원 이상"
    ],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 16,
    "question": "요양시설 경험이 있으신가요?",
    "answer": ["있음", "없음"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 17,
    "question": "요양시설 경험이 있으신가요?",
    "answer": ["있음", "없음"],
    "type": "select"
  },
  {
    "index": 18,
    "question": "개인정보 수집 이용에 동의해주세요",
    "subtitle": "상담 서비스 이용을 위한 개인정보 수집 및 제3자 제공에 확인하였으며 이에 동의됩니다.",
    "answer": ["동의하고 상담 신청하기"],
    "type": "select"
  }
]
